\begin{tabular}{p{.03\textwidth}p{.25\textwidth}p{.1\textwidth}p{.15\textwidth}p{.15\textwidth}p{.07\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{\#}								 &
  \tabhead{Nombre de tarea}                  & 
  \tabhead{Duración}						 & 
  \tabhead{Comienzo}					     &   
  \tabhead{Fin}					             &   
  \tabhead{Depende} 					 \\
\hline
\textbf{1} & \textbf{Análisis de requisitos}&   &  &  & \\
\hline
2 & Entrevista cliente					      & 3 horas    & lun. 17/10/16 & mié. 19/10/16 & -\\
\hline
3 & Análisis de requisitos                    & 3 horas    & mié. 19/10/16 & jue. 20/10/16 & 2\\
\hline
4 & Documentación                             & 8 horas    & jue. 20/10/16 & vie. 21/10/16 & 3\\
\hline
5 & Aprobación                                & 0 horas    & vie. 21/10/16 & vie. 21/10/16 & 4\\
\hline
\textbf{6} & \textbf{Diseño}                  &   &  &  &\textbf{1} \\
\hline
7 & Estudio de OpenWISP                       & 50 horas   & vie. 21/10/16 & mié. 23/11/16 & -\\
\hline
8 & Definición de la \newline arquitectura    & 8 horas    & mié. 23/11/16 & vie. 25/11/16 & 7\\
\hline
9 & Elección del hardware \newline de red     & 24 horas   & vie. 25/11/16 & vie. 09/12/16 & 8\\
\hline
10 & Adquisición de AP piloto                  & 30 días    & vie. 09/12/16 & mar 07/03/17  & 9\\
\hline
11 & Inspección inalámbrica                    & 40 horas   & mié. 08/03/17 & mar 14/03/17  & 10\\
\hline
12 & Definición de la \newline configuración   & 8 horas    & mié. 15/03/17 & mié. 15/03/17 & 11\\
\hline
13 & Verificación del diseño                   & 5 horas    & jue. 16/03/17 & jue. 16/03/17 & 12\\
\hline
14 & Documentación                             & 16 horas   & vie. 09/12/16 & vie. 16/12/16 & 9\\
\hline
15 & Aprobación                                & 0 horas    & jue. 16/03/17 & jue. 16/03/17 & 14,13\\
\hline
\textbf{16} & \textbf{Implementación}          &   &  &  &\textbf{6} \\
\hline
17 & Adquisición de \acs{HW} \newline del sistema       & 30 días    & jue. 16/03/17 & lun. 08/05/17 & -\\
\hline
18 & Elección del \acs{HW} \newline de la aplicación    & 16 horas   & jue. 16/03/17 & lun. 20/03/17 & -\\
\hline
19 & Adquisición del \acs{HW} \newline de la aplicación & 30 días    & lun. 20/03/17 & mié. 10/05/17 & 18\\
\hline
20 & Instalación piloto \newline del sistema            & 8 horas    & lun. 20/03/17 & mar 21/03/17  & -\\
\hline
21 & Pruebas de la \newline instalación piloto          & 16 horas   & mar 21/03/17  & jue. 23/03/17 & 20\\
\hline
22 & Instalación del \newline sistema completo          & 40 horas   & lun. 08/05/17 & lun. 15/05/17 & 17,21\\
\hline
23 & Pruebas del \newline sistema completo              & 16 horas   & lun. 15/05/17 & mié. 17/05/17 & 22\\
\hline
24 & Documentación                             & 16 horas   & mié. 17/05/17 & vie. 19/05/17 & 23\\
\hline
\textbf{25} & \textbf{Operaciones y \newline mantenim.}         &   &  &  &\textbf{16} \\
\hline
26 & Definición de \newline procedimientos  			   & 8 horas    & vie. 19/05/17 & lun. 22/05/17 & -\\
\hline
27 & Documentación                             & 8 horas    & lun. 22/05/17 & mar 23/05/17  & 26\\
\hline
28 & Transferencia al \newline departamento \acs{TIC}    & 0 horas     & mar 23/05/17  & mar 23/05/17  & 27\\      
\end{tabular}